和記寛頻好唔好用?聽人講成日斷?

如題

冇斷過

斷過一次....約佢維修最快都要十日後......
好喇屌咗幾獲都唔肯快...OK我等...
然後果日搞咗好耐個師傅都唔知問題係邊....之後拉直返少少條fibre 就上得返網(純綷打咗個圈條白色fibre 仔)....不過都仲係-20dB 以上.....屌...完全唔知做9 好垃圾....唯一係好平

巴打果個係邊個plan?
十日冇網上好大獲

一個月斷一次，最後成個月上唔到結論係唔夠煲蓋，永不錄用……依家200M網上爬幾年從未斷過